[理性討論] 區議會可否發起搬遷心經簡林？

善用區議會壓到性票數優勢。

是咁的，起心經簡林背後個目的，各位起唔同地方，甚至高登過去亦有所討論，
拿，果d 無實質需要的迷信理由，未必可以好正常地通過議會。
我個理由係，心經簡林個地點又吊腳，下下都要遊客去到個大佛至有機會睇到，
無理由咁浪費架！所以，唔方便遊客參觀，呢個絕對係搬遷的理由！！

所以好想知，區議會眾多議員，有冇權動議搬走佢？！個議會話晒比班建制狗霸左十幾年議會，唔熟通過議案嘅程序，衣家夠人多。係咪只係大嶼山議員至有權做動議？如果其他區議員提議搬去該區又得唔得？例如高鐵站室內喎，人地話果度係一條蛇，咁將果十幾廿碌樁放起個站內，會唔會好似條蛇啃左骨咁，破左個蛇局架？

拿，都係果句，我就唔信呢d 野嘅，費是比人話迷信浪費公帑，咁梗係要d 實質野至可以通過議案迫政府去做嘛。我讚成先搬走個簡林，還原個山，至於搬去邊，大家討論下囉。最緊要趁衣家人多，四年時間，唔係好多咋，所以有邊個認識當選議員，請轉話佢知。要開始動議喇。我讚成插晒果十幾碌樁起高鐵站內架，等多d 人可以一來港一出站就欣賞到嘛！！咁咪唔會浪費左呢個擺設囉。

歡迎討論！

離島區藍嫁...

離島係唯一一區廣復唔到嘅區
其他區冇得幫佢出聲嫁喎

就係要諗盡辦法！唔好比呢舊野再害香港！

成個心經都唔完整完全冇效力

唔理佢咁多，支共報嘅局，香港人就應該要反佢!!!

風水師鄭國強死左
饒宗頤都死埋
當年主持開幕既曾蔭權又坐過監